其車咁樣係咪返工返到有少少精神病？

定係個個打工仔都係咁。
呢排同老婆出街，自己好似三句唔埋兩句就講返工好那慘，好那柒辛苦，又要讀書，好尻多野要諗.....
但係唔知係咪呻得太多，今晚我老婆終於頂唔順，叫我唔好成日呻，講到好辛苦，講到好似捱世界咁。

之後諗返轉頭，好似呢排都係咁，個腦一想講野，好似有反射咁，第一句一定係想呻返工野 。
以前好那鐘意打機，依家好似打極都放鬆唔到咁，一路打，一路只係個腦諗緊 聽朝/一陣間又要返工......
就算就來去旅行，個腦都係諗住，去完旅行又要返工 。
其實我係咪開始痴痴地線，定正常打工仔都會咁？

我都好憎d人句句講返工 上晒腦咁

師兄做邊行咁大壓力？
(我都明，岩岩番份新工習慣唔到，長時間諗住應唔應該再做落去 )

我老婆話尻完我之後。
我真係醒起呢排真係咁..... 但係停止唔到唔諗，做乜都好，都會link到又要返工.... .
發白日夢就入職諗住唔駛撈，乜撚野都係返工

每日收工就唔會再講公事
其實睇返你性格 我覺得工作時間內有壓力有緊張剩好正常 但一收工我就會脫離 但好多白痴既角度會覺得你無責任心又點又剩 但你收左工仲同你講公事諗工作上既野？最重要返工個陣處理人同事拿捏得好 識做人 收工打回原形 完

點解呢排先係咁？
轉左工定升左職定點

依個係性格問題
我以前都係一返工就瞓身
人工上得快, 責任越來越多
結果要辭職減壓
第2份又係噤
之後搵到份悠, 但又覺得悶
又辭職
而家雙失中

可能因為開始想轉工 。

又唔能夠話壓力.....
但係，唔知點解唔撚想返工

香港地香港人有幾多個係想返工

唉 轉完份新工 同你一樣諗法 做完幾個月 日日都好大壓力 返到屋企又同人呻 同朋友既話題都離唔開工作
宜家仲諗緊自己會唔會捱到過埋年先走

有時唔想自己成日負能量 但返份工根本無一刻停過咁 有時訓覺又會諗下自己當日有冇做錯野

工程撚？

巴打幾歲

我明, 個腦停唔倒

放工都仲要提起工作，痴撚線

奴隸獸真係奴隸獸

只係上心啫
對工作上心冇壞

屌我又係咁， 成日同自己講咁上心做乜， 老細賺多左又唔會分d 比你， 但我都係不自覺死做爛做搞到冇左自己咁

好高人工？

咁我都有精神病⋯
返工加返夜校仲要好多功課同測驗考試⋯
真係好磨滅心智⋯
但唯有呻都適可而止⋯
唔呻下谷埋谷埋⋯我怕自己自殺⋯
因為自己唔係背書的料子，所以先讀唔成書…大個追返

我都係咁 一放工又諗聽日又要返工就覺得好慘 成日覺得份工唔岩自己 日日都諗quit唔quit好 最弊係發夢都夢到自己返工
p.s第一年做野 返左一個月 返工搵唔到成功感 日日都勁頹 我係咪都有病

我都係咁既性格
點算

你呢個正常